究竟點解要理外國人點睇？

ISIS有冇問過人？

你係isis咋 我唔係

你擺和平示威者同isis比？